Gopro Max 巴打請入

剛入手MAX
市面配件唔多，有咩必入呢

自拍棍 官方果支

邊度買

dcfever 4100

電必須

巴打幾時買，唔係冇貨咩

上兩個星期入

果時行左好多間都街鋪都無

如果新手去旅行拍下野，買MAX定HERO8好？ 因為見amazon hero 8個pack 幾抵

hero 8 易用
max 難用 但360 效果無可取代

平香港成千蚊, 但我見有人留言黎到部機係壞既, 仲要唔比換
CHING 你敢唔敢買

Hero8好夠啦。 其實香港唔係貴好多

唔撚係掛 落咗order

Amazon點都應該退到 搵cs好快搞到

想問個apps易唔易用？見有人屌話彈apps
睇緊insta360 & gopro max

幫人問 佢係單車友黎想一路踩單車一路拍片
insta360 one x 定gopro max 邊部好D???

夾單車定手渣先

夾單車到

insta就黎有新產品，用1吋
應該幾貴下

1 寸360 咪好鬼大部囉

未有product唔敢講
等1月7

諗緊係gopro karma 咁上下既野

等到訓著，max 有代用電啦

電腦版 reframing app 幾時有， Mac 版出左N 年

唔係，同埋有圖
係一部模組化嘅action cam

睇咗
又一部GXR
但其實我一直都覺得GXR係好嘢黎, 我櫃桶都仲有一部連28mm+50mm
黎緊呢部密切留意一下

1 inch sensor action cam

模組化換雙鏡有啲意思